## Логика работы

1. Получаем интересующий нас **список категорий** цифрами.
2. Идём по каждой категории, получаем **число страниц** с продуктами.
3. Идём по каждой странице, сохраняем **ссылку на продукт и его описание**
4. Идём по каждому продукту, сохраняем его **состав и пищевую ценность**.

## Детали реализации

- Кэшируем обращения к каждому URL на сайте яблока, чтобы не DDOS'ить их.
- Однако позже реализуем `--renew` ключ, который заставляет обновлять кэш.
- Позже есть идея оптимизации - добавление Last Time Updated поля к каждой записи в кэше и установке `--ttl`.
